【衛生意識】香港人,台灣人,大陸人,韓國人,日本人,點排?

香港>台灣>日本=韓國>大陸?

排黎有鳩用咩 想笑鳩第二個地方? 人地笑鳩我地中國人咋

你咋
我唔係中國人

你咁想認做芝麻仁我都阻你唔到

扣除廢老香港NO.1
計埋廢老NO.999
廢老=人間之屑

連登仔嘅理解能力令人擔心